［足球］大家用開咩波

好幾年前個fd 送左個Adidas 阿根廷波 一直用到宜家 忽然想買個新波 見有外國fd 用derbystar 個波睇黎樣衰得黎幾好笑 想買個番黎玩下
大家用開咩波

八字波

榴槤

垃圾POST